{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일마레변산리조트"
    },
    "text": "IL MAREはイタリア語で海を意味し、イルマーレ辺山は西海岸の海辺に沿って作られたプレミアムリゾートペンションです。 リゾートの内部には美しい西海岸を眺めながら、おいしいパンとコーヒーを楽しめるベーカリーカフェがあります。 また、卓球場やビリヤード場も運営しており、リゾート内でも楽しい時間を過ごすことができます。 屋外ではバーベキューや屋外プールを楽しみながら、果てしなく続く遊歩道に沿って興味深い思い出を作ることができます。 遊歩道に沿って下りていくと干潟体験もできます。 客室は喫煙禁止ですが、ロビーの駐車場を利用して喫煙が可能です。 客室内での豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されており、簡単な調理のみ可能です。 ペット同伴は禁止されています。 追加人数がいる場合には追加料金がかかり、最大収容人数を超えることはできません。 バーベキュー場は炭とグリルのセットを提供しており、使用時間と利用料があります。 予約時に二重予約が発生することがあり、キャンセル料についても必ず確認してください。 客室や施設は清潔に使用し、他の利用客のために無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 安全事故に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の管理と客室備品の毀損に注意しなければなりません。 退室時には分別収集をしなければならず、台所器具は洗浄しなければなりません。 小さな昆虫や虫は100%遮断できず、バーベキューパーティーによって薪の匂いがすることがあります。 コロナの払い戻し規定に基づき、予約のキャンセルをしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルマーレ辺山はどんな場所ですか？",
            "answer": "イルマーレ辺山は西海岸の海辺に沿って作られたプレミアムリゾートペンションです。"
        },
        {
            "question": "リゾート内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "リゾートの内部にはベーカリーカフェ、卓球場、ビリヤード場などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "屋外ではバーベキューや屋外プールを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "遊歩道に沿って何をすることができますか？",
            "answer": "遊歩道に沿って興味深い思い出を作ることができます。また、干潟体験もできます。"
        },
        {
            "question": "客室では何ができますか？",
            "answer": "客室では簡単な調理が可能ですが、豚肉や魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルのセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料についてはどうなっていますか？",
            "answer": "予約時にはキャンセル料について必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には分別収集をし、台所器具を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "安全についてはどうなっていますか？",
            "answer": "安全事故に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の管理と客室備品の毀損に注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 368
    }
}